到底伍寶是何許人？是否真有其人？

咪撚玩啦伍寶

冇左個撚字唔夠feel

好彩 我以為得罪你